太懂得去抽身

如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

聽嚟聽去嗰幾首

靜啦屌

唔俾牙

真

召喚

假